令你好撚震撼既動畫場面

咩嚟

令你好撚震撼既動畫場面

屌我整錯咗

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

珂朵莉

我比較喜歡銀毛

桐人

去翻原post呀

估唔到爆到post

自己都識講複製人

原po已死

細個睇到呢度 心諗咁撚都得架咩

其實到而家都唔太明

好撚on9
穢土個真嘅自來也唔好咩 係要整啲on9複製人消費火影fans啲情懷

不過搵唔到自來也條屍 穢土fail

原po唔係爆左咩

呢幕真係好難忘，雖然邏輯上未必講得通
見住成套劇都二奶命既加賀經歷左咁多最後個天跌個機會比佢，其實都幾熱血同感動
而且果陣細個，算係自己第一套睇到主角會輸既動畫，所以更加深刻。

睇漫畫睇到傲慢屌打人真係